[女友的味道] 你地同女朋友打車輪個陣奶到既係咩味?

我先,
剩係知好臭

sorry 無沖涼逼左你條女含撚

我聞到我條撚嘅味
佢話我把口有佢條撚嘅味

泡泡浴香氣

無味既豬脷feel